連登有冇人係藍絲？

就算連登係黃絲大本營 但係一定有人會係藍絲
出黎講幾句

利申：中立 乜都唔理 唔好阻得返工賺錢就得

大寶哥

樓主準備俾人屌老母
連登是黃到爆燈

冇野係100%
你敢講連登所有人都係黃？

就算係藍絲都冇力嘈啦 一句說話畀幾廿個屌 通常都係畀負評就算啦

引戰🐕‼️

俾你影衰曬

我中立 關咩事

死啦你話中立
連登仔： 冇中立架你中立就係藍絲 唔配做人

中立是死得最快，因為無人幫你

連登扮黃既藍絲多過黃唔奇
fb都好多黃絲去藍page日日洗版
又有人扮藍搞分化
其實大家都做緊呢d
不過始終對面資源多
滲透比我地高招少少
起碼我好少見人去藍page扮自己人屌晒佢地老母

本身黃 不過連登時事台D人成日柒
想轉藍了

好多啦
係連登咪黃

香土就多藍絲，好多五毛，講乜話題都話「曱甴」，九唔搭八。

你知唔知你咁樣講係會俾人屌。
連登係冇言論自由㗎。

一定有既
我都成日去D藍屍陣地嘈嘈閉

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

連登仔個個都黃到金
唔係邊有時間批鬥人

得把口 網上吹水個個都識啦

你準備好比人圍屌中立係度都要死全家

網上凶狠 做就碌撚